［尋人］想搵返個調景嶺站唔知醒嘅女仔

想睇下搵唔搵到頭先7點左右調景嶺站唔知醒嘅女仔，好cute。。。

白褸。。白鞋。。白花花袋

做咩

你唔好搵我 我報驚

做咩搵我 我攰到唔想動啊